[
    {
        "randomId": 459
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagare",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Amase y'inka",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    }
]